依個洋腸, 你做得太多

原本無諗出POST, 但係依個洋腸又打電話, 又Send野俾我個friend, 依個洋腸關心既人已經太多, 連人地個老母都搵?!

希望各位可幫下佢, 佢話港女性感叫床聲夠大, 想話香港人食屎, 佢仲想博士畢業後留係香港, 希望大家幫下佢, 等佢可以繼續留係香港生活.

下次唔好咁易俾人試倒

女: 好難想像搵西人做男朋友, 點解你搵一個香港(女)

西人: 點解? 好多西人對華裔女仔有興趣

女: 佢地諗華裔女仔係好啲?

西人: 佢地諗華裔女仔係性感, 做愛果時叫床聲夠大…

女: 噢, 你係咪有好多華裔女? 叫床聲夠大

西人: 我約過幾個, 有10個

女: 佢地有無上你屋企

西人: 有時酒店

女: 我好驚

有女朋友, 又一而再約人, 關心人.

佢好憎香港人, 但係又成日約港女, 好想留係香港, 唔知咩原因.

希望大家幫下佢, 等佢個學生驗證過期之前搵倒份好工 可以留係香港, 唔好再搵第二個.

關我撚事

你係唔鍾意個鬼佬
就直接屌佢啦
係到互flirt
唔怪得鬼佬以為港女easy

泰仔黎？

直接屌佢老味啦
講咁多托海咩

叫佢老味返烏克蘭食蕉
佢家鄉好多女比大陸佬屌緊呀

Hku
佢係烏克蘭窮鬼日日私聊人
有同學同佢一齊過日子耐左就露出真面目
開少陣房都俾佢鬧係免費雞

🙈🙈🙈🙈🙈

咁佢又冇講錯喎,你同學真係免費雞

唔係一個人
係一群人
班友輪住flirt人
同一個人俾佢地flirt過晒
得同唔得都食完走人搵下一個

事後知道係免費雞掛

港女自己都要easy先得

只想幫下佢

要吊佢呀麻
不過佢都幾主動，第一次傾計都想約人第二日出街。

關呀

願聞其詳

我就真係屌你呀
姣西吊到狗公好正常
你開晒綠燈佢去馬 有咩問題？

洋狗專呃無知學生👩‍🎓
有傳佢整低你個分，要你私下搵佢，佢先俾返個正常分你

Name：XXXXXX
Birth：27 February 1990, 28 years
Nationality：Ukraine Kiev
Contact：＋852 56415506

高登有人見佢上個月同鬼妹一齊過夜

Lokotko Igorevich Taras:
What is “Hong Kong man are shit” ?
What is “Hong Kong / Chinese girls are so loud during sex” ?
You are not welcome to Hong Kong.

係啲啲死鬼佬眼中
香港男人係屎
香港女人係雞

屌柒佢啦 咪撚影衰香港人

Taras 既全名